我同學好似中左邪咁，話佢創左業

佢話自己唔諗住入U
同一班人組左間健康產品公司
開口埋口就係咩business model
日日叫人join佢
但我上網查間公司
發現都唔係今年創立
好有疑點
有無人知係咩？

Next Bill Gates?

係我角度睇，搞start up 最可能成功唔係搞間start up 本身，而係等人留到你個人，對你有興趣，從而得到更好offer。
利申: 對於IT向start up 睇法，傳統行業可能唔同

層壓式推銷

人地就快發達 5年後問下佢近況

樓主同佢絕交，可保平安

Axway? 或更垃圾既類似傳銷公司

好多時好邪架，你愈睇死佢佢就搞得愈成功